邊位巴打係vien ig到發神經？

唔好咁痴線啦大佬

最後果張好笑

成個痴漢

抒情文5**

痴撚線咁比心機9up

咩係FA vien?

英文版

痴撚線

對唔住 小毒毒發左神經

好神心

鋼鍊

做乜鳩

又唔太差

呢個真係好笑

美美

條女好普通啫 又唔係明星洗唔洗咁呀

樓主自爆

係咪睇完啲閃卡就癲撚咗

屌你老母呀，做咩放我sunny 上黎

想像到條友一路打一路含情脈脈咁甜笑
打完一次之後係咁proofread
Sd出去之後不斷翻睇
間唔中上去睇下Vien bb有無覆佢 順便翻睇多次
見到無覆就有d氣餒 但幾秒之後振作番鼓勵自己
為下一段抒情文繼續努力

我讚我女神都要比你地屌

而家留言有罪咩？

我日日有娘娘軍糧j

你班毒撚喺房打飛機咋

我唔準你地再攻擊我去讚美我娘娘

In vien bb I trust

岑晉晴

Vien

究竟d人係咪連個醜字都唔識寫

條女個樣又冇圖

眼神似龍心

假膠？

唔知美美睇到會點

佢同FYY ig底下都好多痴線佬

條友同我同一日生日

條女係咪果個咩你好賤 個空姐

係呀

唔好咁撚痴線啦

毒撚真係好撚恐怖

中英對照 笑死

全部睇2句就無心機再睇

文筆算係咁

如果真係俾FF怪成功上到好賤呀 我實拜佢為師

係咪牙蓋嚟

會愛上俊俊

點解你地有心機睇哂
睇左幾句已經覺得好嘔心

笑撚死 做咩撚野
打依d野係都去DM喇
打係到做咩

Vien bb

諗起周柏豪個痴女FANS

等我追到女神睇下你地仲敢唔敢笑我

應該只可以日日打飛機

屌你老母

我追到女神我仲洗乜打飛機

Cls doggy

英文好過好多連登仔

係咪借刀咋

邊撚個vien

係我做既

空中服務員 = Flight Attendant ?

有無人同我一樣好留意樓主ig頭像
見到好似有All back頭同粉紅色衫

On9
晒時間

點睇到粉紅色

邊個同佢地frd底既好心帶佢地去叫雞啦
起碼叫完佢地應該眼界唔同左唔會再咁痴線

我都有見到！
好撚癲

有畫面 諗起警訊個毒撚
密碼係個心呀

但係考試真係有抒情文你寫咩？

大把呢D癲佬啦

9UP多過呼吸

其實條女叫咩名 又美美又小妍

Sorry係我

美美...個名聽到都毛管凍

啲英文又幾好喎

我諗好多連登仔都寫唔到呢個水平

痴線既英文
寫幾好都無用啦

假膠?

叫親sunny既人都

醒啦仆街 打緊一大篇野嗰陣你個女神比人砌緊啦

做咩po我出黎

邊個啊 自首啦

放過vien啦

好拎癲

喺文法、串字警察出嚟捉之前講定先
佢造句肯定係流暢
大部份學生只係識拼埋啲補習罐頭句
上文下理都唔cohesive

冇人講最後果張？
第一段好好笑

阮小妍見到會諗咩

屌你老母拎撚左白咭未

佢應該睇到冇感覺
連登D留言咪仲癲

痴漢